富途手續費

新user想問下如果分兩次買入同一隻股，係咪只計一次平台使用費+佣=18？即係合單

用緊永隆day trade，至少80佣，貴到pk

係

貴撚到仆街

如果買細價股
好似494咁 我買10手 佢同我分開十次計數
都係一通最平

富途拎黎玩動物最好 唔怕佢分單

10手分10次計？點解會咁

計訂單
市場有10手 一手一張單
你買哂就會分十次計你錢

富途分單計

入30萬免佣？

之前新年搶到種子，入1.2萬，一世免佣

咁on 9 既，咁d 佣其實都無平

如果買貴價股同玩牛熊就最好
因為佢個APP真係做得好好
如果買細價股就用一通最平

我2個都有用
富途用黎玩大價股 比較常買賣
一通D股多數唔理佢放係到

我之前試過有日炒981 一日炒幾轉 一日成交百幾萬 收左我2500$

App照用
買就用8仔

富途係分單計架？咁咪貴到pk

你一張單十手咪得囉 富途好撚好用又平,佢個app寫得咁好你總想點平法？唔洗錢比你用好未 ？ 少少錢都話貴學人炒股

唔關你係咪一張單落十手事
最終個佣係睇同你交易果個賣幾多手比你咋嘛
好彩咪對方一野十手賣比你咪計一次囉
唔好彩遇著十條友每人賣一手咁咪計十次
如果下下大手數買有時最終個佣唔係同其他券商差好遠

分十次都平過銀行

用得富途都一世免佣嫁啦
得一通平過佢，app又無敵

8仔都係免佣wo，個app又屈機，派息又唔抽水

你黎銀行黎比
緊係貴過銀行啦

平過先岩

證券行 同銀行比

8仔個app屈機 ？ 笑而不語

免佣呢啲野巧立名目姐
佢個平台使用費咪佣囉